老豆搵仔暫停更新

屌你老味唔想出聲都要照屌
兩日爆咁多單傷心野出嚟
喺太子都夠膽死喺靈堂隔離食蛋糕
我聽日喺連登見唔撚到圖中本人嘅道歉文
呢個Channel以後唔撚更新

我覺得遊行其間慶祝生日就無咩所謂
但係拜祭現場搞真係好唔尊重
無論係對死者同埋班義工都係
隔離仲要係狗屋 冇d危機意識

早啲訓啦巴打 聽日見

嘉年華俾敵人影到
一定會大造文章
抹黑示威者係為取樂而上街既垃圾mk仔

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？